不如大家認真討論下接落黎點行

要視乎香港人既特性
唔好再拎外國比較 當然可取既必取啦
罷工？全民勇武？維持現狀？
點做先最配合到香港人既特性？
唔好成日屌大家啦 認真諗下條路點行
謝絕批評 只求理性
以下開放討論

經濟戰線

經濟戰要有效 物流金融行業較優勢

依家好似全民等區選+美國人權法咁..

但其實贏到呢兩樣都只係好間接..
d 狗唔會因為唔比去美國而驚.....

罷工 港人習性仲未完全覺醒 part time 革命
點樣可以成效最大化？

遠水不能夠近火 更何況啲水係咪要黎救火都未知

罷買 呢個要keep著強化
罷工 12月頭，依家要開始準備
除暴go 公測咁耐已經差唔多，夠data就要開工

但無公會既情況下點樣令到罷工最有成效？
被罷工？

好嬲呀
聽日咪又係照常生活

再無限loop街頭巷戰，手足遲早拉哂

被罷工呢點根據港鐵情況真係比較難發動，
主要係每個站擺20隻green object已經做唔著，
除非每個站同時有百人規模咁打

中共想淡化 圍打同開槍射消防員單野 !!!!!!!!!!!!!!!!

敵人反對，我們就要擁護。
公務員依家出聲又要比人清算，
唔出聲又要食子彈，
咁既職場環境仲點做野？

減少d裝修野，破壞民生既野
裝修破壞地鐵會嚇走好多和理非
沙田新城市唱歌已經少左好多人
同埋比晒藉口對家捉你地（而家林鄭擺到明用呢個藉口坐穩佢個位）
多d唔同路數：文宣記招國際線商場聚快閃

大三罷 必須有
方法可再討論

中共真正既春袋唔係經濟，而係怕香港對中國輸入革命，中共所有人最怕既係自失去權力。我覺得可以向呢個方向諗

［文宣貼紙］點解你班連登仔會識用貼紙嚟做文宣架

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

不指責 只討論

但唔出既話仲有咩選擇 區區開花佢地都佈署好哂

但自發罷工一定要令到班唔想罷既都罷先有用

極不同意 發夢見到遊行有人裝修 全部人都拍手歡呼
大家都明者死物點破壞永遠都唔抵唔上被打同被姦被殺既手足

如果有巴士公會罷工 應該會更有效
號召巴士手足可唔可行

高調向每日150個新移民輸出革命?
實際成效係其次，最緊要係夠高調，
令到中共即停150個，好似7月停自由行咁

輸出得既都係極少數 更何況佢地黨媒控制能力超乎想像

裝修先最重要wo大佬軍師

我覺得中共同自己有信心 佢就係睇你地香港人惡唔出咩花樣

講輸出革命真係得淡笑 係咪咁睇小大陸既維穩機器同武警?

落得黎香港都已經唔係咁易受中共果套控制啦，
仲要現實本身都唔係咁多所謂"愛國"既真心膠

香港人，繼續反抗。攬炒係出路。
我對運動發展既睇法

唔一定要做到，上次去廣東道宣傳，大陸都咁鬼驚啊

唔好再沉迷打狗 我地已經搵到終極大佬！

agree, 最緊要夠高調

part time 革命 OK 喎。法國人搞成年都得。

大佬啊，唔好話輸唔輸出革命先啦
班中國人好多都無見到共匪嘅真面目
佢哋係有用VPN
但唔會去睇自己黨嘅唔見得光嘅歷史

你都要諗下對家會點諗，會點做
佢會諗「今次比班人暴力得逞，即係縱容左佢哋暴力，次次唔同意政府都暴力仲得了？」
呢個係對家今次企到咁硬既原因
而家比晒位對家「執法」，打壓，仲傾立23條
咁既環境立23條，我地仲可唔可以好似之前23條，國教，真普選咁號召咁多人出黎？
大陸始終維權第一，經濟第二

聚焦於港島核心地區，中環係香港核心。遊行集會圍繞領事館附近，黑警投鼠忌器

裝修升級
直接燒左狗鐵總部/中銀總行啦

咁所以咪要輸出革命囉

你講少冇乜用說話ok

你覺得點做先會令對家諗「今次班人好有道理，等我地順從下佢地意思先」?
呢個垃圾政府咁多年黎都企到咁硬嫁啦，同我地做既野邊有關係。

罷工

我認為經濟唔夠實際上街有用

所以我咪同意要有裝修 我極不同意佢話減少啊

就算輸出到 都要有一大班人號召 大陸消息封鎖 64 2.0絕不奇怪

對付班黑警，要係日常生活入面都令佢哋崩潰，大大力咁播 有班警察毅進仔幾個version 你老婆係水炮車呢啲

對付港共中共，我地其實要打嘅係經濟攬炒戰
要擴建黃色經濟圈呢樣嘢，不斷幫襯黃店，將「光時」業務不斷擴張
但要依靠單單一個香港去打冧中共係冇乜可能嘅事，單靠我地最多令佢損兵折將，加大佢維穩洗費
如果美國係想中共死嘅就會配合打埋經濟封鎖戰

真係好多唔願住大陸落黎既愛國人士 你要係新移民到搵反共係極少數

依家又開始有遊客

其實所謂嘅升級 都係開花
但係武力上真係有升級到咩

其實做咁多嘢都係想增加政府管治成本
點解一定要不斷開花
好明顯全部人都未有呢個決心
跟住警察過嚟就不斷捉人

其實依家啲大商場根本驚左我地
你想增加管治成本 唔係有更好嘅方法咩
出到嚟大家咪去消費 食黃店
相信商場都實驚
你個個月都咁做 又唔洗比人拉
點解唔試吓新方法

咁都要將被捕機會減低 依家白色恐怖又濫權

新個一代先比較多接觸網絡 一出身就無人權無自由 佢地唔會覺得有問題架 加上國民教育都玩撚完 佢地極少途徑知道真相

不斷十多人小組快閃裝修
唔好有太多大型遊行（人數已經唔係戰線我覺得）
一有大型遊行啲黑警就喺嗰度大搜捕
人地有晒gear武器根本唔夠打
雖然人地話我地係曱甴 但會唔會真係work like 曱甴
一聽到少少黑警動靜嘅地方就即閃
周圍開花係算較安全 同埋暗裏行動

對家企得硬既原因係唔願意港人治港 唔肯將基本法既雙普選落實 脫離控制
就算500萬人出黎和平遊行 都唔會理
因為佢地企硬既從來唔係因為暴力
裝修呢啲只係比對家用黎造遙
你唔裝修佢就唔執法？你睇下琴日修頓拉咗幾多個 佢地有份裝修？
緊急法佢都用得 擺明係要禁住你黎打
叫停哂所有野係無可能
佢地應對已經變左係強硬 大規模濫捕 盡可能減少人數
佢唔會因為你唔做而唔執法架

港島咁多次 成效極低

經濟攬炒

呢個好無效啊
千其唔好做

每次勇武裝修A地方 就搵啲和理非手足去報案B地方有暴徒

佢地都蠢唔哂 要唔比佢地知真正目的下輸出

正解

有用架 你知機場出禁制令 明明宵禁又唔認就係唔想影響經濟

得既話希望將黃色經濟圈擴大

事實證高級人同有遊客做人質嘅地方
啲狗就會乖乖地，用呢兩個做標準，再諗地方

全民勇武其實無咩可能 香港人真係太善良

罷工就要速戰速決 仲要係無限期罷工 不過要時間文宣+最好有工會 咁到時就一呼百應 咁樣政府一定好快跪低

宜家咁繼續落去就打長期戰 玩經濟攬炒路線 其實無話唔得 但係成件事一拖長 狗嘅濫捕濫暴情況就會好明顯日日見到 會好打擊士氣 不過只要香港人大家唔驚 繼續堅持落去 盡量be water 個個星期都出黎遊行集會 其實贏嘅概率都好大

但都唔可以忽略藍絲消費群

「光時」係一個好開始嚟
黃色網購加埋黃色送貨，建立起一個經濟鏈
入面請嘅員工都係我地啲手足，寫program 入貨 文書 會計 送貨 等等，人工同市價相若就得
仲可以搞會員制度，不過當然要有好嘅security control嚟確保客人資料啦

其實藍絲消費力度冇我地咁高
絕大部分都係廢中老 阿婆 師奶呢啲
佢哋消費最多就係茶餐廳同埋啲連鎖食肆或者大眾brand，呢個消費群對於政府影響力其實好低
但離地中產呢個階層我就唔知啦

講左5個月既禁制令線

全城屠殺休班狗，跟踪，暗殺

召集公會見有人做緊 唔知進度如何
呢家暫時推住罷工風氣先
呼籲下身邊啲人咁咋

香港人最強係文宣戰，好高質，等緊係一個內亂內戰機會作為基地，唔係而家硬碰硬打街頭戰

如果你咁講，裝修唔裝修，都唔會有港人治港....
裝修唔單止冇港人治港既機會，仲會令我地大圍捕
削弱我地呢邊勢力

如果冇裝修就唔會比到藉口佢地大圍捕，濫捕打壓，比佢話係分裂國家，內戰外人不得參與。
起碼我地呢邊政治籌碼大d，扮弱者拉籠中立人士，國際支持
玩政治就係鬥奸險

長期戰，完

其實仲妄想幾個月完真係咩都唔使再講，元氣都仲排緊隊你走去叫人罷工，小學數都未識計你不停比啲微積分叫人計，把撚咩

黃色經濟圈必需keep住，仲要發大嚟。
已經係最冇風險，不限年齡、性別、界別，和勇都可以參與，keep抗爭氣氛，冇唔搞嘅理由。之前有唔少post討論點升級黃色經濟圈，唔知進度如何。
至於罷工，工會有必要組織，有工會攤分責任先多人會罷，單獨一個怕被針對怕被炒，好現實嘅問題。
再嚟就係有冇咩新抗爭方式去connect國際，因為重現百萬人集會/遊行，喺黑警打壓下已經唔可能，但國際戰線唔可以放棄，免得國際以為抗爭皮已收。希望有創意嘅連登仔幫手諗諗，一定仲有其他嘢有gimmick可以做，但又相對低風險。

贊成
普通打工仔罷工除非過百萬人
否則成效不大
但係交通/機場/銀行/港交所之類
一罷工就可以好大鑊

[戰術討論]若市民於閑日商業區「和你返工」，政府可能跌入兩難局面

經濟制裁，地下報復，而家對家好想我哋一網成擒，跟住再繼續搵錢。我哋要諗D方法最低成本要佢哋繼續宵禁， 佢哋一日未搞掂唔使宵禁，一日都係會搵唔到錢。預備係長期抗戰。當然政府就好想快快結束，我哋要拉長。

間唔中搞D活動繼續吸引下國際關注就夠，唔好真係搵命博，講咗好多次始終我哋冇軍火

裝修工程大規模進行，美化都市都係

網軍要勤力啲， 除咗國際，更加要開發微博戰線

好多人話如果全民勇武或者全港3罷早就贏咗，但係經過咁多個月，現實就係唔可能會發生...應該討論嘅係其它出路

支持罷工
不過睇返過去幾次罷工成效好似不大
有幾樣一定要做到
1. 要真罷工，唔係預早攞假/call sick
2. 普通打工仔罷一日對經濟影響有限，要罷最好可以連續做
3. 有個好明確嘅主題，同set deadline, eg 罷3日政府無回應就升級，咁樣好過鳩行鳩坐
4. 最好有政府部門/交通/機場/銀行/金融業工會大罷工，佢地嘅影響力大過一般打工仔好多
5. 配合學校罷課

好缺乏哨兵
同埋小組行動無和理非好難散

你講果D全部都天荒夜談
有無實際D既方法

啫同一區進行？

要確保老蘭係長期有人啵

不同意
中共嘅政權認受性係經濟增長
所以先要每年保持GDP增長6%穩住就業
經濟攪炒=中共失去政權

其實人人都可以係網軍

組織罷工

罷埋MIC同中資先好同我講野啦

經濟攬炒

呢個要大量宣傳 務求做到有市場佔有力

係呀同埋唔好忽視呢個力量！帶風向好緊要，振軍心都好緊要，同埋要有恆心唔好做下唔做下咁樣囉，尤其上唔到街嘅手足，求求你地做呢啲

基層行業都不容忽視架
仲有唔少廢老廢中離地港豬有樓揸手 股市難影響 但樓市崩潰都好有效

千其唔好做啊

其實要解決問題 我覺得要提醒大家有儲備好緊要 咁先可以無後顧之憂罷工

內亂緊啦 內戰幾乎無可能 無正式渠道補及資源

非武力方式對抗
用盡各種方法在體制內抗爭

我地有國際支持係唔多唔少係警暴 再加上你面對緊既係魔警 港共 佢地唔會同你講仁慈架 你咁諗同左膠叫唔好打有咩分別

同埋唔好淨係係連登推完POST就算
搵方法share出去twitter 甚至 wechat

再講 鬥奸險 你點同一個政府鬥 你有咩機會同到外國交涉

香港人仲未夠痛，單係呼籲應該做唔到，要有啲大事觸發，例如坦克鎮壓或者狗實彈殺好多人之類

其實就係個垃圾政府特登低調處理
佢地比d狗愈來愈癲咁咬人就係想盡快嚇到d人唔敢出來 回覆經濟環境 唔係chinazi點繼續cap水
所以經濟戰線要繼續 同埋拖長佢來玩
上街同時都要 (遊行/各區) 都要 d狗愈瘋 d商鋪愈淆 個經濟愈仆街， 相輔相承
但真係要萬事小心

其實都係怕時間長咗 會淡化啫 你要知香港人習慣麻木係世界級

同佢鬥長命

老實講，好難唔灰
香港太多港豬，返工撚，自稱好多包袱
屌你老母勇武就零包袱？
唔好話罷工，罷搭港鐵有幾多人真係做？
你話我割蓆又好放負撚又好，和理非/港豬再唔為香港付出多d我都幾肯定場運動只會無疾而終

「如果冇裝修就唔會比到藉口佢地大圍捕」

訓左幾多個月，濫捕左咁多個睇唔到?淨係睇tvb?

黃色經濟圈一路做緊 點進化可以諗
Connect 國際個到唯有用twitter 文宣

不同意 香港未俾人大規模屠城同捉人入集中營 係香港繼續生金蛋

成撚日講乜野黃色經濟圈，也實係我見到D老豆老母帶小朋友去排元氣壽司，即係講到尾都係得一小撮人去做一件事然後ff全世界都有做，美心同中資銀行都唔拮到肉都唔知痛

〈突發〉有人派投票錢叫大家投何妖一票

的確係仲有人幫襯,但事實亦都少左好多客,唔認同係得一小撮人去做

香港停市 政府絕不容許架 一日賺少幾多
所以唔好罷工搞到停市啊

香港點解去到今時今日既田地
係因為香港民主薄弱 完全無談判力量

依家我地首要考慮既係如何破局(五大訢求)
同埋長遠民主發展

個人愚見
破局關鍵就係香港個幾大家族
誠哥好明顯係偏中立 可以拉攏
其他三個家族我地就要迫佢地同中共談判

講就咁講 但實質點做 希望有高手指點
商業野我真係識條撚

經濟制裁要加佢
依家最受影響既都唔係佢地主要收入
停市就比較大影響

呢樣都岩 要減少被捕好重要

拆一貼十呢個概念好緊要

網軍真係比較弱
五毛仲有成效過我地

各區開花,商場關門
長遠大財團遲早都要向港共出聲

要裝修 要搞到人無生意做
有一個大前提 我地要帶出一個明確訊息
要解決問題 就要政府讓步

依家大部分轉向打經濟線

剩消費黃店，繼續每星期同黑警合演亂劇逼有錢人走

罷工要成功得一個因素 團結
你帶出咗個重點 罷工必須有個目的 set deadline 如果唔係即使罷一年無目的都係無用

開花搞商場係work嫁 全部人淨係行唔消費
但依家開花就等於rb 阻交通係完全打唔到個幾大家族

諗深入啲 如果真係令到中共經濟有直接影響 配合埋質易戰 市民生活開始受影響 令到佢地埋怨政府 咁樣可以有效

老豆老母拖得個仔去 一定唔係黃

大家要勤力啲啦真係

Mic呢樣可能外資做緊 唔少廠家生產線搬離中國

我地係一個unit，你覺得外人睇會切割？
而家唔好話藍絲，連BBC都訪問警察，佢對住全世界講佢覺得果刻佢會死呀！
人地而家出師有名止暴制亂
過程有濫捕佢推幾隻細既出黎頂，仲可以大大聲聲話出師有名，係細既唔生性姐；影響到政權咩？

攬炒應該係針對大商家 佢地先同中共有計傾

點解外人睇我地唔會切割，但睇警暴時就會識得分係大定細做。
利用警暴去所謂止暴制亂你都覺得係出師有名，會唔會係你選擇性接收資訊。
如果利用bbc做訪問就可以去合理化到警暴行為，咁自己人裝修都只係差煽情既文宣去sell自己既合理性姐。「政治就係鬥奸險」，呢句係你自己講既。

你講既野充滿住雙重標準，對自己人就好高要求，但對對家就好仁慈。

點解實際post咁少人出聲

經濟戰線最有用 尤其中國依家內憂外患
要盡快建立黃金經濟圈同工會

都未必 可能大家驚到乜都唔敢做

唔係我咁睇
係政府，中共會咁睇咁處理！！
你係為自己，為人民
但佢係為政權，為黨
你入唔到佢個思維，唔會諗到對策
權力唔均等係不可改變既事實，但我地呢邊點拉攏人心勢力係可變數
冇可能減弱我方勢力

輸入軍火

係呀，「香港人唔聽話搞到中央要立23條呀」
「香港人搞港獨，搞到中央收緊一國兩制呀」
你所謂進入佢個思維諗野,就係諗做既野有冇比對家入
大佬你都識講佢係搵位入啦，邊係同你講道理嫁。佢係為政權，為黨，維穩第一，呢個思維底下，你係反抗佢都要入你嫁啦。

拉攏人心係手段姐，最終目的咪又係要對抗中共，你諗住拉攏完人心就羸左咩都唔洗做?所有人一齊好嬲呀就可以影響到政權?而家對準紅色資本就對唔準政權?

想唔減弱我方勢力，倒不如諗下點樣行動可以減少被捕機會?比如快閃，或者行動小組化，唔好事先係連登預告行動。而唔係捕風捉影，搞到做咩都話唔好。

樓價唔跌 唔駛旨意全民反政府
一定要用拖長本土經濟戰線嚟打

所以我先希望盡量唔拎外國比較
套返香港人既習性同生活習慣諗方法

我諗兩者都緊要
如果唔係唔洗推咁多滅絕人權既方法出黎

咁實有藍同港豬既 你唔可以suppose 全世界都唔食 我身邊圈子都照飲飲食食返大陸 興幸既係大部分都黃啫

所以五大訴求入面雙普選係最重要

想connect 香港有錢佬我諗唔洗諗 靠自己

迫走哂外資都難搞架

經濟戰線係一定要
但係我地仲點忍班黑警橫行？
而家佢地個態度就係佢地做咩都係正確
然後法律都唔會限制到佢地

炸左黨鐵 聽日大家無得返工
無哂包袱就可能會敢打返轉頭架喇

香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

黑警愈來愈惡
只係因為無法律 無人敢真反抗
拋下石仔有幾傷 真係要反抗 香港人一定接受唔到
只有佢地真絕望都唔會真反抗

香港人抗爭 真係要再進化

止暴制亂咗2個月啦就黎 我好肯定依家放哂手腳班黑警會照拉照打 佢地套說法係比藍絲同拉攏中立港豬 bbc都唔係第一次訪問班狗同佢地不嬲唔係幫我地呢邊
仲有樣野 你唔洗諗佢會推人出黎祭旗

因為連登好多五毛

工會係刻不容緩 但依家香港法治係個笑話
想用勞工法都唔知得唔得

你想帶出裝修呢類會流失我方支持？

極低可能性
犯法野不了

公民抗命

講真呢幾年香港人視樓如命 想佢冧極難
同時樓市跌亦有機會比班港豬或者中共大手入市

【重要】解決和理非走得快過勇武嘅方法 全民哨兵

好多人講經濟線 呢樣係好 用軟實力
但警暴呢個問題係呢場運動最大阻礙

再進化 要反抗
首先諗下搞店啲強國催淚毒氣

罷工真係唔多人響應
都唔知點先可以有人肯做...

或者試下罷半日得唔得
上次和你行返工都OK呀.

認同，攬炒就係真出路

仲有睇到呢到既巴打（非五毛）
唔好成日屌自己手足啦 無論勇武又好和理非又好
最大得益都係班狗同林奠喳 佢地睇住我地互屌 但一啲有用戰略post都無 佢地最想就係咁

三罷

全民和理非
你睇咁多次嗰啲手畀人斬附近嗰啲鶳都只係爆佢個頭，根本證明香港人太善良
咁善良搞乜鬼革命呀，一齊同我摺紙鶴好過啦

和你行都係返工 唔當罷工啦
無乜影響

有班返工撚，香港衰到貼地佢地根本唔在乎，佢地只係顧自己
你睇你身邊d同事就知，好似平行時空咁

組織工會，籌旗，罷工

揸爆支共春袋

真反抗就唔會見到
佢地一次出親都幾十人
我地和理非變勇少少
佢地仲有機會射咩
出TG係衝 唔係退
呢個係對家信號

港豬係被動架
你令到佢返唔到工佢就被迫罷工
間鋪冇左就被迫罷買

其實老實講
支持樓主

因為真。現實證明
香港既抗爭同外國係唔同

連登可以日日屌日日屌班人未覺醒
但現實就係屌完唔會變

都係，而家冇得留轉頭
除非有大官員轉軚，唔係睇唔到有贏既空間

尋晚旺角班狗俾人撚到

無錯，所以我地應該搵一d現實接受，有效既方法
唔係一直屌人唔聽自己講

全民罷工
唔可以再要勇武 記者 急救人員 受傷
佢地已經失控
催淚彈已經係致命武器

係策略性上既失誤
比位對家入，打正旗號捉我地，唔比外國，大團體幫我地，因為外人幫人「分裂國家」係不道義既。又比黑警裝彈弓，普通人又怨聲載道
但我地唔裝修，和理非咁出黎比人打到仆街，外國，大把人可以以人道救援幫我地。

漆彈！
漆彈！
漆彈！
外國講左好耐
要狗除狗罩
認佢樣
唔敢放tg
水炮車狗車行唔到
掉到佢成身係侮辱佢
漆油比狗搜到都唔驚！

你都唔明，邊個叫你同佢講道理
你有冇試過炒你老細魷魚？
你拍枱鬧佢唔啱，你仲可唔可以留到最後？
（果時公司想炒一條猛料既人，但佢太大勢力，係國際性既出名。終於搞左兩年，公司拉攏晒所有中層寫佢report,衰一樣寫一樣。再install埋CCTV. 拍晒佢所有錯既野。儲兩年因為一定要搵到佢不道德、不勝任既位。唔可以比到佢搵到藉口話係技術性失誤。終於一次過爆佢要佢resign。 果時佢仲要死雞撐飯蓋，終於公司搞公投。如果呢次輸左，呢個人就會食左間公司）

而家就係你唔夠料搞人，未儲夠貨就爆出黎，而家等仆街比人全面侵食

你諗下，我公司又大過佢又出糧比佢，都搞咁耐先做到佢。你覺得打爆下玻璃人地會退？

方法1. 中國青少年入手 2. 分化民X聯

唔好吓吓同黑警硬碰. 勇士數量有限. 經濟戰線, 和理非玩黃色經濟圈, 勇士日日裝修所有中資.

咁實有呢啲人既 佢地係港豬 我要坦白69前我都係

組織工會好必要

問題係依家啲tg會燒死人

呢點駁唔到

因為overall黎講 大部分人都覺得未影響到自己 仲可以返工就當無事
亦因為咁更加要喚醒佢地而唔係屌

總括黎講我覺得巴打你太樂觀啦

唔敢想象再下一步班狗可以做咩

屌，你咁講咪姐係冇可能贏

咁你都唔岩 因為班狗執法係要跟守則 就算犯法都唔應該行私刑 呢樣係人權 亦正正需要人道救援 勿忘新屋嶺

一定要有一個人帶頭去做 往後先會更加多人做
不過基本你著黑衫就拉

陳秋實有咁多fans
我相信當中大部份係清醒咗嘅人
睇吓佢用咩方法轉播資訊同思想

你咁講法,唔係唔認同既,不過理想化左D
呢幾年反送中未爆之前, 香港已經比紅色資本紅色文化入侵(喜茶抖音)
想再潛伏多幾年,到時又怕唔怕成班港豬化左唔識覺醒?
何況今日呢個情況已經算係爆左,基本冇得諗返轉頭

方法1我都好認同,要輸出革命
方法2應該難左D,如果係分化黑警同政權我諗會更容易?而家好明顯黑警高層都控制唔住班黑警,又得罪曬其他紀律部隊

現時硬碰硬無意思

佢講得好婉轉啦 佢係想講愛國不愛黨 佢講係想人改 唔係想人反

未必
而家中央就係知經濟唔會再無止境咁好
所以勁搞唱紅，洗腦，打理異己，監控，credibility system
人民叫苦連天，但未必反抗到

黎緊隨住經濟杯葛行動
開始會有藍店執笠
即係開始會多人失業包括埋我哋手足
藍屍冇得撈係會攞刀出黎同我地真攬炒
之後既活動要打醒十二分精神
留意身邊眼神有唔對路又唔跟住叫口號既人
唔好花咁多時間黎撚狗
攬炒經濟就要硬食呢個副作用
只係想提醒大家自身安全，點都唔割

大家都係想破壞經濟等商家出手姐
其實上次我地成功將段崇智由藍變黃
有冇可能照板煮碗咁，逐個逐個大人物繫破？（好似大陸d女人咁一軟一硬）
要真誠對話，重點講點濫捕，點委屈點慘既，喊死果隻既，唔好鬧唔好惡
首先七大校長，之後退休法官，再引伸出去
佢地唔成立獨立調查，我地就將我地想獨立調查會有既人捲入黎

我都唔知可以點行落去...

全部都天方夜譚？
1. 應該請假出嚟集會，唔好罷工先叫實際？
2. 罷一日就實際，罷多日就天方夜譚？
已經有手足話要長久罷喇

[全部人入哂嚟]大家要有心理準備，好快就要出現最終一戰：無限期三罷 1103更新

3. Set個主題都天方夜譚？

4. 係有難度，未至於天方夜譚掛？難就唔做？唔洗我話你知呢四個月香港人做到幾多以前大家諗都無諗過嘅野掛？

5. 真係唔知有咩好講。返工嘅罷工，返學嘅罷課，咁都叫唔實際

討論POST無人回

可參考粱義工文章

經濟對黑警冇用,對政權極有用

多啲快閃裝修

同意裝修有用，至少打壓左藍絲氣焰，二來大眾接受程度比想像中高，因為對家行為實在太過份，爆一兩件死物唔會有大影響，甚至鼓舞到士氣！

再者可以直接打擊中共經濟，非常有用！

依家最多咪裝修下福建幫D鋪 根本做唔到影響政策效果
香港有談判實力既始終係個幾個地產商

Push

真心宜家要轉打經濟戰啦！
捉咗咁多人 d popo 失曬控 無謂送頭呀
請認清我地係唔會夠有槍的popo打㗎
生意人講錢㗎啫 唔通同政府講心咩
只要同商界攬炒 （個個星期和你shop，塞尖咀，罷食藍店，裝修etc)
港府咪要跪低，同時會揾邊個祭旗呀？

其實我好多post都講過。。。
講埋依個post真係去訓覺😪

[長期抗爭] 黃色經濟 之 區塊鍵(blockchain) 政治實驗藍圖

商場已成戰場

簡單一句，有春袋揸定唔揸？

講現實，明知會被人圍屌我都要講
焦土攬炒或投降

香港唔會搞到3罷，因為佢地唔認為逼到老共
有能力既人已經plan移民，佢地冇當過香港係家，爭取民主唔係佢地人生議程

香港人亦做唔到全民勇武，唔好問點解，大家有眼睇

真係可以做既野，只有鬥長命，要共產黨先死，香港先有希望

要共產黨死，香港一定要變一個普通城市，唔再係金融中心，先有機會令中國集唔到外資

但你亦唔排除，美國點都保住中國

請大家理性討論 係抱住open minded的心態去傾
唔好一有同你理念唔同的就ban先

想問點解美國會想保中國？驚global economy recession?

啱！其實打撃經濟係重中之重
最利益受損的一定係班大陸人，高官，有錢佬
其實有機會有利民生 （普通市民得番益，少d金鋪，平d鋪租，樓價跌）

拉低心理關口
唔好由扔樽開始

啱呀 大家諗番邊個係因先啦
The deep-rooted cause is 政府比黑警無法無天嘛，用佢地去打壓市民
政府跪低，黑警收皮
黑警收皮，政府亦唔算被揸春袋

係因為政權腐敗，所以有黑警
只有針拮到政府d肉喇，先會覺得痛
難道你們對付popo，政府會心痛安全套嗎？

所以咪要搞經濟囉 而且又唔會被人捉

甴近平

啱呀！唔好再做d損己利人的事啦！
諗下點樣可以最低成本，最高風險去達到我們的目的！
而我地的最終目的唔係要七區開花成功，唔係係一場陣地戰到打贏班差佬，而係要令政府跪低，清算d安全套呀！

好似打機咁 打大佬 對準政權啦 打d二打佬一撚d用都無 (而且又唔夠抽喎 唔啱聽都要講)

民怨已經夠撚曬 唔需要再用送頭 用血腥駭人事件去引起關注
宜家每行一部棋都要有目的 有作用 一撃即中

我地唔應該再為左鬥而鬥, 我地既抗爭要計劃好D
而家我地每次既抗爭好明顯係缺乏左一個目標/重點，出到黎大家就嗌下口號,勇武就set下rb同裝下修, 然後班狗就射彈拉人,和理非走人, 然後剩低少量和理非同勇武在場比狗拉
不斷loop不斷loop, 可以講係乜野成果都得唔到之餘仲要自損三千

我既建議係我地應該當捉棋咁捉 唔係即刻食左你一隻棋我就有優勢
有時比你感覺上佔上風, 但我地慢慢佈署一個扭轉局勢既機會

係現階段首先要搵返6月果陣全民抗爭既氣勢
例如全民恢復連儂牆，個個人都做到 又聚到民心街坊既活動 (雖然而家班狗會拉鳩你告你刑毀，但夠人多去整佢做唔到Ｄ乜)
整大個黃色經濟圈佢，要令到所有藍屍商店／商人蝕到仆街 從而轉投陣形
對外既文宣要keep住做,登報又好 YouTube落廣告又好 Twitter戰線又好
做到既野就要去做
我地而家更加要拉攏更多人Stand With Us

P牌珍惜每日衹可出一次post, 請將訊息傳達給其他人，

其一，其二中國始終係第二大經濟體
點講佢都係一個大客，你如果做生意，都唔想大客死，依個都解釋左點解咁多公司會向中國跪低

除經濟利益外，仲有政治考慮，美國係要不斷尋找敵人，為自己覇主擴張做理由，而中國就係一個好對象

但主要敵人，唔代表要佢死，希望你明點解

我發現好多和理非連罷買罷搭幫襯黃店都無做
可唔可以帶動依班人做多d

我覺得打狗已經行到倔頭路，老實講100個人99個唔會打
呢個係事實，唔會屌果99個，會讚果1個

我地6，7月一直講攬炒，攬嘅係香港經濟，唔係攬住班狗一齊炒

紅濟戰線一定要落足力打，個個星期去港鐵 shk玩到佢地開唔到鋪。

推！

各界成立工會，推到罷工